第一次砌機請問咁樣ok?

個list係追post見到
不過自己轉左少少野
對我黎講1TB HDD 500GB SDD 同埋 2060S已經好夠做
個人又鍾意3700X
請問有冇野要再執執?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$700

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,785

主要係多工,打機,剪片,設計,繪圖,執相,基本上乜都會做

11000-12000budget

Ram得8GB 應該唔夠用 上8x2穩陣
有能力上埋3600MHz
（雖然加左價 但newegg仍然平好多）

自膠
但都係建議上3600MHz

唔緊要
請問哩隻Ram ok嗎?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,355

揀塊好啲嘅b450板
x570搵笨柒

3700X WOR

3700x我都係諗住出b450 oro carbon ac反正我自己都唔會點超

pbo夠做啦
俾你vrm曉飛又點，散熱唔夠都係超條毛

第一次見人話X570 換B450

呢度慢慢揀

有錢買570冇錢買470

b350 vs x570
咪自己衡量下值唔值，有錢就唔好諗咁多

冇問題 睇價錢
香港買 3600C17 $1170
應該Adate先咁平

Budget有出入。。。
請問咁樣ok嗎？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$690

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$700

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti Gaming OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$770

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,356

Ram可以上到2條8GB

佢上面已兩條

無啦啦縮左水

資金有限

Sor 冇睇到